\section{Conclusiones}


	Encontramos luego de todas las experimentaciones que el modelo de
	procesamiento SIMD realmente hace la diferencia cuando se procesan grandes
	paquetes de datos y se los puede procesar en paralelo que inclusive logra
	mejores indicadores de tiempo a los que estipulamos antes de realizar los
	experimentos.

	Nuestra segunda hipotesis también quedo por debajo de las métricas
	obtenidas con los experimentos, e inclusive nuestra hipotesis más fuerte que
	esperaba una relación de C/ASM mayor a 12 para el filtro Diff fue superada y
	conseguimos resultados que se acercaban a 15 mejorando todas nuestras
	expectativas.

\subsection{Consideraciones sobre la calidad del Blur}

	Se podría realizar los calculos del filtro Blur con mayor precisión
	utilizando el registro $XMM$ completo para una sola componente, perdiendo
	el procesamiento en paralelo del SIMD, pero estipulamos que la
	ganancia en calidad de imagen no iba a diferir de la implementacion
	actual que sí aprovecha el procesamiento de datos en paralelo (considerando
	registros $XMM$ de 128bits).
